RE: 若水革命早已為絲打揀好老公

成日話香港男仔又廢又不負責任，唔知去邊道搵老婆。其實呢一場革命，已經為大家篩選出一批高質香港男性，做絲打嘅武功人選。

識嫁一定係嫁男手足。

四個月嚟，一班男手足走上街頭，爲我地打生打死、擋子彈、抵抗黑警，完全唔怕危險、辛苦。要知道而家係打仗，佢地係唔可以公開，影相呃like認叻的。但係，只要佢地俾人拉咗，就可以被虐待、打到骨折、冇晒前途。

點解佢地仲出嚟？因為佢地真心愛香港，願意拎條命去救呢一個地方。

試問你去邊道搵一位咁正義、無私、捨身保護你嘅男人？嫁到佢，係你三生修來嘅福氣。佢會同你同甘共苦，危難嘅時候唔會離棄你，會捨身保護你，正如佢今日不惜犧牲自己，守衛香港。

相反，其他仆街港男活在平行時空，人地身水身汗咁遊行，佢仲好意思吃喝玩樂，周圍溝女，喺Instagram打卡。佢地冷血、自私、貪圖安逸。嫁到佢，我真係恭喜你。自私嘅人只愛自己，佢唔會真心愛你，正如佢今日只顧享樂，唔理香港生死，他日係你緊急關頭嘅時候都會離棄你。呢啲人配得起你？

「今生只嫁前線巴。」唔係一句口號，而係一個承諾。1014嗰晚，我聽到一位男手足講：「話就話今生只嫁，可惜好多女人只會揀靚仔……」另一位女手足竟然答：「係呀，呢個世界係睇樣㗎啦。」真係令人失望。我想提醒絲打，唔好忘記你地嘅承諾。

到我地贏嗰日，一定有好多仆街狗公cosplay前線，去煲底打卡攞彩。同佢地一齊慶祝是可以的。但係，我懇請你地時刻保持警覺與思考，唔好俾佢地嘅外表迷惑，要認清你嘅另一半，係同大家出生入死嘅義士，定係坐享其成嘅勝利球迷。你地要兌現承諾，俾機會男手足。

若水革命早已為你地揀好老公，祝福各位絲打同男手足終成眷屬。

而1020行上街，你就可以同男手足同行，諗定個女叫咩名。

P.S. 期待遇到我嘅前線巴

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

想嫁勇武巴既絲打就黎排到過台灣

食屎啦
我由621玩到依家，
你哋見到嘅嘢我都玩過曬
仲準備緊升級對抗港共
出心出命散盡家財
女會欣賞我？
我仲要180 兼靚仔+中產出身添

香港女人嘅要求從來冇變過
唔好係度同我嬌情

我贊成呀⋯
要知道上庭手足最高學歷係博士
職業上至醫生，護士，big four 高層，下至學生
你以為學生唔好呀？梗係唔係喇，有勇氣出嚟呢場運動，又勇於承擔嘅必成大器，姐姐願意等佢哋大個⋯介紹我個囡俾佢哋識⋯
想話啲港豬港女就蠢喇，扮曬支持場運動又唔出席任何遊行集會，淨係識吃喝玩樂⋯但又想嫁到好人家⋯
我想講我哋前線巴個個荀盤，隨手都搵到個好男仔⋯仲做港豬就真係on 9..

女人對仔既要求機制係咁

港豬 -1億分
因為蠢+自私自利唔方對老婆好

前列線/ 文宣/ 踴躍和理非 +100分
嫁得過咋

留tg

我鍾意你呀 前線巴
A0發夢絲已預留位置俾前線巴同我出pool

但國難當前 所有嘢都要以大局為重
不過我老公就揀定咗㗎啦 就係你

跟隊

留咩TG，我都講到咁仲點敢自爆
我剩係想講，
唔好把口欣賞勇武仔，但其實都係要求靚仔、高、有錢、talk得、要識tum你
我地有幾多前線爸係抱住同世界訣別既心去為香港而戰鬥
就算街頭抗爭冇用，都已經準備好之後囉起武器反抗法西斯中國
我地咁樣做唔係為左人同情，唔係幻想咁做D女會濕曬
係因為我地唔可以活係專制統治既世界
我地先唔撚信咩煲底見依啲左膠先信ge戇鳩口號
如果香港有機會光復既一日，
諗清楚男人既價值係乜，諗清楚係咪一定要好似以前香港女一樣，要男人乜都要有，而女人乜撚都唔駛付出同遷就
屌

呢啲先係勇武仔
成個勇字大大隻寫喺度
字裏行間都feel到陣氣
巴打你好勇

屌得好

珍

有好多仆街搵食

後勤巴都正架。

手足講得好
以死相搏

我A0巴，同你一樣態度，只揀會上戰場嘅絲
不過隨時返唔到屋企，所以唔會諗拍拖住

好想嫁俾你 好有承擔 想做你背後既女人 百分百去支持你想做既事

這些機會不是屬於我的

總有機會嘅，唔好灰心

利申：後勤絲等嫁前線巴

上面位巴打屌得好中

巴打唔好嬲，先成功對抗極權倒台再諗呢啲都未遲

大把淺黃趁今次扮勇武溝女

我會勸你唔好因為"勇武"就覺得要嫁
為祖國同自由獻身係公民義務，並唔係一啲要stress out嘅advantage，唔撚係光環，只不過唔做就係契鳩弟、懦夫
而且，勇武受埋傷判埋刑都好，都可以係一個打老婆又花心嘅仆街